求和理非文宣教學

Sorry 長文

其實好多生意佬心水清，知道政府同警察仆街，但未必支持港獨同焦土。

好多時候佢地都係和理非，遊行ok但暴力就唔得。

例如不合作運動少左遊客，生意唔好就對成個運動有啲反感。因為佢地覺得受影響嘅只係佢地，林鄭冇感覺！

究竟點可以説服到佢地明白不割蓆呢個概念？

我知道有d人覺得唔洗理佢地，但我都想盡量説服多啲人企係我地呢邊！

試過舉例印度不合作運動，但被反駁印度脱離英國所以出師有名，香港不適宜獨立。

又講過歷史上每個革命成功都有武力，但佢話每次都搞到民不聊生，宜家香港都算安定繁榮，係咪真係需要革命？

求解答

Push!

小小匯報，有睇今日直播既人相信已經觀察到阿爺吹雞各行業中小企走出黎呼籲最多既四個字係：停止暴力。
唔好睇少呢四個字既威力....
1. 直接標籤緊走出黎示威既黑衫人係帶黎暴力既人，以後光復活動比人印象就係暴力活動;
2. 又帶緊風希望示威唔好繼續，會影響到人同傷害成個香港經濟，得唔到民眾街坊支持, 出面一大班係追求安穩既人，你之後走出黎做咩班人都會鬧你；
3. 將班狗濫暴既事一野又推返俾反送中運動人士，防暴狗可以變成正義化身出場清場為民除害；
4. 灌輸俾大眾話暴力一直持續進行所以需要"停止"，想拉民意幫手一齊叫停呢次反送中既運動。

大家一齊諗下點反擊。

香港抗爭第一個Marketing Campaign上線了!

希望幫到你！